agoda 優惠卷

之前係agoda退左訂，而家有$1683優惠卷可以用，有冇人要？

放$1550，有意請請留tg/ tg : kkk324

1300

毅進星 100

1683放1550
有時限既起碼打個八折
有正價條款限制既，五折都唔知有冇人要

d人放野係好搞笑
咁高價最後一蚊都收唔到

不如睇埋你幾時過期

再開價

$55收，日本用唔用得？

1550/1683 = .92

以下先入link 1 再入link 2，即有Agoda 10% off code

利申：條link 上網搵，work 但唔知有冇refer 中間抽水

agoda 10% code清cookies
就有新一張

三個月後

唔放得高過原價 已經偷笑

2千蚊同你收

lm

好抵

留俾其他巴打！

我以為至少打個8折已經係常識
搵人接貨仲想止蝕

1000我收

男定女？

女既$3000 同你收但要即同我爆房

引誘人做不道德行為

垃圾自己開房用啦

一齊等到到期前幾日再同樓豬1折收

Agoda 營商手法好有問題，繼Pay later慣常性地收取超過4%隱藏收費，而家又有新花款呃走d退款

Agoda 好鍾意取消酒店個陣呃人必須要退到Agoda Credit或者Agoda Cash。實際上，大部分酒店好，信用卡組織Visa Master都好，都係唔同意呢種做法。

Visa/Master規定，商戶退款時，款項邊度黎，退邊度。扣你信用卡嘅錢，退款變左做得幾個月Valid 嘅Agoda Cash係唔合規，係呃消費者買佢地短期有效嘅所謂Credit，而且呢種Credit仲唔係所有booking都用得

呢個情況我建議你 1. 打去Agoda強烈投訴要求正式退款到信用卡，否則向銀行同酒店發出投訴。2. 倘若不肯，你可以跟足程序，去銀行提出transaction dispute，理由係refund not credited，因為按規定，Refund係要退回資金來源，而唔係什麼垃圾Agoda Cash，銀行就會向Agoda追回涉及嘅款項

再一次，奉勸大家，Agoda 已經同大陸公司合作，部分客服已經去左上海，呃得你就呃你，有時d booking酒店仲會冇紀錄，而客服又唔會立即處理，等你自己walkin另一間